食人血饅頭仲屌返人轉頭

屌你老母60蚊一件
最少都賺10蚊件
依加手足爆眼爆頭斷手斷骨，仲傳有人死左
竟然無人屌柒佢？
推爆佢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

條撚屌仲要撑一地兩檢起高鐵

屌你老母

60真係唔貴

唔貴就可以賺錢就可以食一血饅頭
屌香港人真係垃圾
香港就玩完，都無人屌呢啲掛住搵錢嘅撚屌

如果用cheap 料的話, 成本一件應該唔過十蚊
如果D 料正的話六十蚊, 我都會買, 因為夠耐用

佢賣200蚊就話食人血饅頭姐, U記D 純黑色tee都要39蚊啦

分分鐘佢都唔係搵大陸廠做, 搵香港廠先做到, 應該無乜錢賺啦

所以你真心信呢條撑高鐵嘅撚屌，搞手只求打個和
你有無自己做過絲印衫做左個手工模(做一個都好平)，就只有墨嘅成本費。佢T shirt相信都係鳩hea T，成本20蚊有一件，加埋絲印當你10蚊成本一件(其實一定唔洗)，起碼賺30蚊

好啦我睇番d 評論之後, 條撚樣都係幾抵屌既

其實唔應該拎口號做生意

但無人屌

無撚人屌

著呢啲同邀請啲狗同藍絲打自己有咩分別？
已經唔係價錢問題係on9

果頭話black bloc，呢頭就大大個記認放上身，有冇再on9 啲？

食屎

知唔知咩叫人血饅頭

抗爭者出街食飯買裝備都要錢，咁又係唔係人血饅頭

賣60蚊件都要俾你話，送俾你貼多一舊水好唔好， 典型香港人都要R著數架啦

咩叫人血饅頭，例如豬嘴斷貨，你賣貴一倍就係啦

老老實實10蚊件其實算喺咁 冇謂下下趕盡殺絕

起底 上一頁
收嗲喇分化撚屌你個閪

根本無咩人知佢地賣tee
你post完 = 幫佢地賣廣告
~ 完 ~

原來連登仔標準係咁撚樣，賺得多就有問題，賺得少就唔係錯
啲狗打人嘅時候你哋又唔咁講
喺呢啲時候掛住賺錢嘅撚樣都無人屌，條撚屌仲要撑一地兩檢起高鐵架
我正式宣佈，香港已玩完

好過你條弱智P牌仔
賺得少就無問題
唔知乜撚嘢邏輯

60蚊都屌